［迷信撚］大家信唔信有報夢呢樣野？

事緣呢排我成日都會發到好多野係關於親人既事
（夢到佢走左）
但我可以話個幾日都無諗起過呢個親人
但個夢境又好真實 好多事都合情理
明明呢幾日我無諗起個親人 但我都會夢到佢

大家信唔信有呢樣野

第一 夢境裏面可以天馬行空

笫二你識嘅人出現係你夢境機率高於其他人

第三基本上你唔可以控制夢境內容任何部份，包括日有所思，夜有所夢係唔成立